天貓「假一賠十」 男買到26萬假勞力士讓客服怕了

網路購物平台「天貓」，號稱「假一陪十」，只要買到假貨就賠你十個，這樣的保證讓中國一名男子相當放心，買了59888元人民幣(約26萬6千元新台幣)的勞力士手錶，結果送去鑑定發現是假貨，打電話給客服說希望賠十個。

據《1818黃金眼》報導，從事建築工程事業的小邱，最近在談一筆新生意，因為對方對鐘錶很有研究，所以用天貓買了一隻勞力士潛航者系列的手錶送給對方，價格59888元人民幣。小邱買了以後賣家說沒有鑑定書，於是他就找了個師傅看，師傅說錶有問題，覺得不妙的小邱，就將手錶拿去做了鑑定，經鑑定，該隻勞力士手錶，跟廠商公示特徵不符。

由於天貓國際在網站上寫說「100%正品，假一賠十」，於是小邱就跟賣家反應，賣家要求把手錶跟鑑定報告寄回，但小邱認為，如果真的寄了，到時候舉證相當困難，於是都將東西留著，並打電話給天貓客服反應，說已經收到了手錶的退款，現在想要天貓履行「假一陪十」承諾，賠償十隻勞力士手錶，但客服不敢回應，僅說會回報上頭，有結果會立即回覆。

亲，你查看的商店页面不存在！

大陸只有騙子是真的

國企造福人群

佢就好啦，咁就袋50幾萬

唔係賠多十隻假既?

賠都隻假勞

on line

賠左仲得了 全職天貓購物

賠咩呀

客服：可是你已經簽收了啊，亲

你開了封不能證明你手上那隻就是送出的那隻哦,親

開過間天狗囉

賠十隻假

'假一貼十'都係假

尋釁滋事

假一賠十
假一賠十
假一賠十
假一賠十
假一賠十
假一賠十
假一賠十
假一賠十
假一賠十
假一賠十

賠完

再賠多十

賠返十隻假既比佢

勞力土手錶

賠十元

即刻淘返幾隻

偷龍轉鳳都得啦

咁佢都係正品呀，不過係大陸牌子咁解

賠返十隻假勞比你囉，親

至多咪賠10個假嘅

勞力士何苦上網買，連登仔咁熱愛高科技成日網購都肯定去大型鐘錶舖買算數

我買層假既樓咪發達

但客服不敢回應，僅說會回報上頭，有結果會立即回覆

竟然有大陸人會信大陸人

賠十蚊人仔

可能個客係買隻假野黎屈呢，大陸乜都有

咁呢十隻假，每隻又賠多十隻
Fat fat la diu

高招
錢又肯定有得退
依家可能穩袋45個

支那狗

上天貓買勞係咩玩法

假既一賠十

所以網購買賣名貴嘢係冇得做，實麻煩

但係都係100隻假架喎

之又每一隻賠10隻，屌你成間廠為你一個生產假貨，直到永遠

大家快d去買

好過買波馬

咁再向客服講嗰十隻假係嘅呢

然後我就拎去賣，再一直要間廠生產假貨賠比我。無本生意，發過豬頭

旗藍店買就有得賠,其他就沒

：this is china

但係都係1000隻咋喎

你隻錶係中國製造是百分百真品

大生意wor, 條水長做長有

可能個賣家同個買家係一伙人,狂買假野再投訴...財路黎

#45 自己睇，比我就直情另外開間廠將d假貨換成自己註冊既牌子，成本高左少少但就唔怕比人拉

但係都係拎10000隻假嘅咋喎

假一賠十都好信

依段新聞一出街間舖應該好好生意
個個都買返隻假錶去投訴

之前supreme有單 假一賠三已經教左你點拆啦

咁賠上去都唔掂 下次100隻

點拆？

比你賠到仲得了 成個網站都係假野

假一賠十，十都係假的

賠多十隻假既比你

你買的是勞力土喔親

雪條潮文新版

唔知會唔會有黃牛炒假勞呢

去到後面D假貨已經得番個型 行唔到
甚至只係疑似錶既物體

好簡單, 條款啲細字加句
假一賠十賠償上限為9999元

點解無YouTuber拍

你老味，勞力士都夠膽係天貓買，抵撚你死啦

但筆錢足以做到黨主席

各位連登仔可以全職狙擊天貓

買1隻假
賠10隻都係假
再賠100隻假
再賠1000隻假。。。

今次fatfatla

對於假貨問題，馬雲指出，真正問題是「假貨比真貨更平、質素更好，同一間工廠，同一樣原料，只是他們沒有牌子」。

親，你買的是中國真貨榮力土，唔係勞力士

永動機

假一賠十
賠番10隻假野比你

食雪糕狂中獎篇潮文

我反而想知道結果係點？
天貓有無賠

假一，再賠返十個假貨俾你

新雪條潮文

買一隻假錶賠十隻假嘅畀你

一個西瓜爆炸賠夠十箱畀你又點話

做唔做到黨主席就睇呢舖喇

肯比你退錢已經偷笑啦，仲望佢會賠十，買家係咪唔記得自己住緊係支那

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

今鋪唔洗搵萬里？

「從事建築工程事業的小邱，最近在談一筆新生意，因為對方對鐘錶很有研究，所以用天貓買了一隻勞力士潛航者系列的手錶送給對方」

咁樣做生意喺香港實俾老廉告

假一賠十都係假架啦

點知會咪換左，賣個邊無証明既咩？咁個個換左話假咪賠死

買家台灣人

睇錯sor

黑食黑

一隻10仔係網購要6萬人仔咁貴?
咁賣正版都有得賺喎

結果勞力士是真的
假的是鑑定師傅

這也是客服堅持要男子寄回手錶的原因

係賣家賠定天貓賠？

如果京東就一定賠，不過二手野多。

幾萬蚊上淘寶買 弱智有個程度

跟本就係明知假先買，話唔定仲係打龍通

賠十隻假比你

哦

假一賠十不嬲覺得on9
假野賠多十隻假野比我做乜鳩

亲，假貨比真貨更平、質素更好哦。

記得台灣有條友咩蝦皮拍賣買鞋見到假一賠二
之後收到三對假鞋

親，你上的是夫貓商城

咁樣做生意喺中國係基本

你的賠償已被炸毁

前排唔係興假一賠命架咩

雀巢Rolex 版

屌你老味標題，台幣就寫清楚喇

10隻假錶有咩難度,又無話賠真貨

大陸只有假貨是真的

可能俾速遞員換左

大陸佬講野都好信

樓上高見

如果有得賠就搞笑

先生你買既係正品中國製勞力士

佢就醒啦買隻平平地既試下先 人地真係唔賠都冇咁金 幾時都話中國人貪小便宜最叻

lm

努刀土

網上買勞仲要非官方網站買

佢就係想玩假一賠十

總之就係閪人一個

假一賠十
十變一百
不停咁上
之後再放出去

Polex

可能係賣家夾埋

最終決定權已經秒你

平時淘野好多都寫買一送十
跟住就送十件垃圾來

假一賠十 冇話要賠十隻真野喎

淨玩消費法都要賠三，係商品描述果隻

今次事主應該係職業打假，平常人都係硬食或者唔會在網購買奢侈品

事主就算打官司敗訴，都要被告埋單

支那法例要賠3，間野輸硬實爆廠

實行唔掂呢
好多人怕麻煩

雪條潮文召喚

小邱入選年度最醒目十大入選名單 諗諗下點都無得輸
買到真野 無蝕底
買到假野 賺多你10倍

賤種支那最鍾意有咁大吹咁大

呢d職業打假既，通常都成team人，有曬法律專家和公關，由一開始就係想買到假野再屈錢

佢地專向奢侈品和有一定信譽的鋪頭落手

你係堅既，最多咪轉手，你係假既就唔好意思，陪唔到就馬上有新聞唱衰你，再同你玩法律，佢地唔會怕麻煩，因為佢地以此過活

有d公司屈服咗洗錢了事先無報出黎

連登巴打理想職業

大陸講法律？

人地有團隊玩，緊係有得玩

平凡人唔洗旨意玩，除非有背景

有鬼真野咩
之前個 fd 上去啲 new balance 專門店買野
嚟到一樣係假

各位D假撈多到無位擺未？

已經開始賣緊啦
之前咪有條友開Post話自己玩「復刻版」高仿勞

係？ 瞓左冇睇

係天貓同淘寶買勞真係好撚on9，大陸無一樣野係真

仲死撐話「復刻」係當代大陸錶界係高仿A貨咁解 成個post屌既屌笑既笑

Link?